個同事爆假，係咪多數冇拖拍？

有拖拍既話大家夾下時間放假
點都唔會爆假掛？

1999

我係雞

ok

結咗婚

關你撚事咩

分析一下